認真，點解有啲game block咗香港唔畀香港人玩？？

明明已經有中文版，佢係衰到連官網都block香港，隻game名叫 gummy drop,隻game喺play store度見到但唔畀喺香港download

一轉美國acc即刻download到，原來隻game係美國game嚟，點解要制裁香港？

支那就話得罪美國姐，香港無喎，點解要block香港

中國香港/中國台灣
美國佬都唔差在封殺埋